有冇人身邊冇乜人失業

上連登成堆失業po，新聞又起勢吹奏失業率最高又點又剩但身邊一個二個各行各業都煩緊點升職加人工/放假去邊間黃店食餐好instead of有冇工開直頭平衡世界咁。全能嘅連登仔請話比我知我係咪飛左去平衡時空
身邊冇咩人失業
識好多人冇工開

it界係少啲嘅

唔只it界wo，做audit account嗰堆做到狗咁

冇咩人失業
被no pay leave就有

你講起又真係有frd放no pay，但佢幾享受

身邊完全無人失業

證明左攬炒仲有進步空間

半年無薪假get

爽啦

我識以前班中同男女都考曬紀律部隊

一樣，完全唔明有幾差，坐地鐵迫爆人呀，邊度差

身邊冇人失業生意仲好咗

隻肺炎太廢

得零售仆直

被放no pay嗰啲已經正常番
係做空姐嗰啲見佢地轉左行
唔明點解啲人講到個市咁差

轉行做d 咩

見有個番office做marketing
有個做wedding planner

人地有副業

根本係香港放返D NO PAY先係WORK LIVE BALANCE

唔覺有人失業
有fd辭職添

連登一向都係平衡世界

都係放no pay或者要求清大假。
失業就真係無。
反而有朋友仲係大部份時間work from home。

有做零售業既, 反而忙左生意多左好奇怪。

根本食支那水嗰啲先多失業

你地無朋友咪無

你個名

得一個做航空界要放無薪假，其餘都無人失業

通常係保險零售飲食運輸, 食中國水嗰啲, 補習就應該回復緊, 無影響嗰班日日生活好開心, 買野食野都平返晒正常返晒

身邊冇人失業，但自己就失業

你哋應該由2019/6已經係平行時空啦

飲食做本地生意多到爆

身邊無人失業

仲有朋友轉左工升職

得藍嗰啲 / 做中國客無生意, 本地人屈咗咁多個月出黎食野都豪爽咗, 特別係後生嗰班, 同埋本來早幾年會星期六日北上深圳食玩嗰班都留港消費

自己就失業

身邊大部分25歲左右 有degree 無人失業
辭職轉工就有

係被迫停業果幾個行業慘d姐
但正苦都有補貼

做開支那遊客生意既果堆真係幾差

比你講到我想即刻放返日

完全冇人失業
仲成班人傾緊買咩樓添

空姐no pay嫁炸

識兩個pay緊

笑撚死

最多應該係帶團同飲食業?
呢D多數藍絲
連登應該少

全部繼續返工 想得閒都難

身邊真係冇人失業
但好多都放NPL
不過我地好享受

我失緊業

好奇一問
空姐做緊咩工

願OFFER神照耀你

只有做自由行 大陸人生意 過度擴張既行業收皮

冇人失業喎

聽講ptgf好搵過以前

冇fd 失業，仲有fd加人工跳槽

利申：普通文職

本港最新失業率達5.9%，創15年新高。
20至24歲青年人失業率達13.4%

樓上班人繼續平行時空

睇吓你自己身處咩世界啫

仲未計大批人減薪，放無薪假

不過連燈仔係不受任何經濟衰退影響
因為有大批公務員係度
上班時間長期有幾百個公務員，
係連燈打蠆。

same, 完全無, 學上面講做audit/account/IT果D生意仲好左.
尋晚在晴朗的一天爆粗, 其中一個比較有錢既主持仲話去睇benz果陣人頭湧湧, 個sales仲問佢有無心水車幫佢book定先.
根本武漢肺炎對香港最有錢果班係無乜影響, 消費力依然好撚勁, 政府仲要大把錢派比佢地.
有老闆串D既仲將果9000蚊當bonus派員工, 驚閪.
仲有之前新樓賣到爆要加推果D.
香港人真係大把錢.

我諗慘既係一D小生意小食肆, 其他再慘都係基層員工失業先.
加上咩國泰海洋公園, 將焦點focus on 呢D咪覺得個市好差.

放多幾日NPL咪即8折出糧唔係好過癮㗎咋

認真，份糧本身捐左唔少出去股票又輸唔少，加上近排全世界印錢，完全冇mood儲錢實行有幾多洗幾多，8折出糧問題不大最緊要有假放

咪又係打工仔世界

it界表示做到狗咁，新年開爐到依家無停過

係新人慘啲，聽到有啲partner炒fg妹豬

廢老好多失業係真
尤其地盤酒樓保安運輸低技術低層個班

邊有人失業 身邊個個都買樓

點解炒做唔到野定點

30歲樓下 有d但唔多

唔請畢業生就真 唔好平行時空啦

真係連燈仔

匯豐銀行重啟裁員計畫 中期將解聘3.5萬人

香港要audit既公司唔會忽然間升同跌, 就算2020年1月開始生意差, 盤數一樣要報稅, 死到要執笠都要搵人做de-reg, 再加上而家係audit同annoucement既peak season, auditor一樣做到PK, 同個市無關
反而要講既係D audit fee有無縮到, 今年想加價肯定難到HIHI

至於有錢買奢侈品, 呢個係因為香港人儲蓄率好高同埋貧富懸殊得勁, 如果失業率不斷持續向上爬政府又唔再做D保就業既野, 應該個氣氛就會唔同哂

時勢差唔想train，特別係sales post依家間間都唔想帶新人

主要失業都係零售咁 學生搵唔倒pt 或者要減少番工時數

樓上話冇影響果班人，一係本身係冇工做或者係學生，一係就做公務員
（個逢上班時間都有幾百個公務員係連燈打蠆）

對公務員來說，經濟點差都冇影響
但政府自己的統計數字，
年青人失業率已升至13.4%
未來再加入仲未搵到工的新一屆大學畢業生
應該會突破15%

個個都IT會計咩
後生個d經驗唔夠咪搵唔到囉。
中層失業佢地咪同後生一齊搶entry level既工，
你係老細同樣14k你想要5年經驗既老手
定得幾個貨仔既fg。

所以證明香港真係有兩個世界嘅人
我25歲暫時身邊真係無朋友被炒 最多係放NPL或者講明今年凍薪 仲有幾個朋友啱啱上咗車

每逢上班時間都有幾百個公務員係連燈打蠆

之前果堆公務員凍薪題目，
班公務員已自爆，
做邊個部門，甚至做乜崗位都寫晒出嚟

身邊無人係公務員，我啲朋友真係無一個俾人炒，最多np半個月，係fg應該好難搵到，有經驗嘅又係差唔多價，好少會揀fg

其實好少人失業

失業既都係最服影響果幾行者

屌失業咗，唔夠一年工作經驗都無消息啦，
可能上面好多審計會計IT公務員，
係不受影響佢地無失業既情況咪覺得完全無問題。

雞

身邊fg大部分都多個一個offer揀

屌唔想填份綠表養佢地

睇回覆真係兩個世界

係咪因為佢地冇層樓供同養小朋友

身邊有人失業 但都抵嘅 睇人仆街最開心

咁呢d個人選擇黎冇得計

政府統計數字 vs 連燈仔自己的朋友圈 （都唔知有幾多個朋友）

滙豐一炒就35000人，香港最少都分到幾千人啦

真係唔知係咪行業問題
身邊啲朋友除咗audit 果個，其他都係佢個行既大公司
真係無俾人炒，可能大家都係小薯仔，炒哂啲中層掛

工程 做到狗咁

睇吓你識嘅人做咩多，例如飲食，教波，教琴，仆晒街啦， 球場都唔開，教撚？

好少
除咗no pay 同完約搵唔到工個啲

其實可能連登多學生同小薯。開刀一般開中層先，炒薯仔慳唔到幾多錢

識人做merchant同空少奶哂野

[暴大校友要人] 登記出席投票

次次有少少寸公務員嘅po
即刻成堆人入黎話鬥黃分化
你就知連登幾多公務員

Same here
個個都加人工
除左我

真，年輕人邊有上車問題
個個fg 50k
點會失業

香港匯豐起碼食8成
因為香港炒人俾足錢就搞掂

前排清假 連續四個禮拜放星期一
成個人都輕鬆啲平和啲

身邊無人失業，啲frd只係傾bonus派少左同加薪幅度細左

身邊得一個朋友失業，不過果位朋友做普通admin工係易被人取替既
做audit都係勁忙碌，不過聽講話黎緊會減薪，bonus都唔知有無
其他朋友就無乜聽過話被炒/減薪，可能因為佢地大多都係屬於好穩定既professional果種，無得輸
拿，反而如果早一輪辭左職既，宜家搵工就難啦，呢個真既

身邊物管人都冇人失業，仲要裸辭轉工添。

我識個個fresh grad 都搵到工
失業嘅應該係班低技術人員

好撚多

身邊個個FG三四萬 真係驚閪

我都係 個個都加多人工

失業3個月

失業大部分集中係某啲行業嘛
連登仔自己眼界窄得身邊啲圈子以為自己看透世事

個個都有車有樓, 唔洗憂柴憂米
仲可以日日追求夢想

local firm audit俾人減fee減到嘔, 仲點派bonus丫
忙就梗隨時爆多個肝都唔掂
我身邊有零星俾人炒, 而最多人係放no pay leave
講真一個月放一個星期no pay梗係無問題仲覺得free
不過如果長期開工不足其實收入都有明顯影響

主要係睇人仆街開心姐

屌我都好想清啊!!!!!

失業率係高 但其實都係集中係飲食零倉旅遊航空
其他行業影響相對冇咁大 好多都係凍薪no pay 但未至於炒人

馬照跑舞照跳

我個frd做local出4個月bonus wo

唔拎咪照pay
利伸：照pay緊

邊間咁好境呀？

身邊5個朋友

1. 舊年2月祼辭，冇搵過，仲抖緊，1支公，唔洗供樓，冇所謂

2. 舊年7月祼辭，冇搵，老婆有野做，樓已供滿

3. 舊年9年祼辭，搵到而家都冇，有老婆仔女供樓，老婆嗰份算夠用

4. 舊年9月被炒，收番6,7個月糧，差不多1球，抖緊，搞緊移民，供緊一層，收緊一層租

5. 今年2月祼辭，仲抖緊，冇乜壓力

6. 我，都準備祼辭，睇下幾時trigger到爆珠呢下，唔使供樓，老婆嗰份都勉強夠2個人食

識好多人包括自己都係no pay leave , 有長有短
但真係無人失業